今年71一定要搞個反警暴HongKonger Lives Matter遊行

食住外國BlackLivesMatter既水
我地可以反警暴，叫埋南亞手足出黎
外國傳媒一定會報

如果黑警愈暴力清場，就愈要比國際睇下
同全世界講
Police Brutality happens in Hong Kong everyday and even worse!!!

外國左膠見到可能會支持
宜家佢地個個focus住美國示威
若我地宜家講Police Brutality好容易會得到國際關注

要連結國際
我地要再次將個焦點帶返黎香港/中國呢邊
帶出香港警暴問題比美國更嚴重呢個訊息

要比現在支持BlackLivesMatter既人知道中共都係佢地敵人！

強烈建議71遊行其中一個重點主題要反警暴
HongKonger Lives Matter too!

推佢老母！

依個勢要食撚硬！

Twitter tags 用左好耐啦
但好似連登仔無人跟
#HKerLivesMatter
#NewWestBerlin

推 要食住個勢上

依個有noise

啱，實用，半個月夠集氣

全部舉起大大隻字遊行
HongKonger Lives Matter Too

Stop Police Brutality

好似上年No China Extradition咁
人數又多既話
一定再次搶晒國際頭版

舉個啲poster可以係香港同美國嘅做法，e.g.香港政府唔會解散警隊，但美國政府會！突顯民主國家同極權國家嘅唔同！

推比全香港人睇
71要重新集氣

主題反警暴

好似上年咁多人既
黑警愈暴力清場
就會引起更大關注

佢地係唔係都死

推！

一定要，順便提埋有國安法，香港警暴會再嚴重啲

推到CONNECT 美國手足，NO JUSTICE ，NO PEACE

快到

follow 咗

其實民陣現在應該要宣布71遊行主題
現在仲有三星期集氣，宣傳

我地根本不需再理會有冇「不反對通知書」

好

推